其實九巴係咪識魔術？

等緊86C 返我城
行到埋站 個app寫仲有4分鐘
過左幾分鐘 一開個app
連部車都無埋
屌你老母 大衛高柏飛呀？ 成部車憑空消失既
真係痴線 究竟我要比九巴玩弄幾多次呀

86C咁慢都搭

終於搵到人同我一樣諗法

上山返學 唔通行路呀？

終於上撚左車

有無人平時會熄自動update
放工放學想check幾點有車 無啦啦話你唔update所以bam左你
點解可以咁撚痴線
更新完啲時間都係錯撚曬先搞笑

個野壞左呀

經常

巴打你話係咪痴撚線先
究竟佢成日update 係update左啲乜
將個ui啲紅色長方形改短拉長？？？？

麻瓜睇唔到

加多咗新聞
On99 我自己都有裝報紙app
使唔使喺佢嗰度睇Yahoo轉載返報紙啲新聞

最痴撚線係唔UPDATE冇得用

無距離都到站預報都係垃圾
無從得知架車去到邊 even有無出現過

等你唔洗出個app就睇到

應該就比乘客等車嗰陣無咁悶
佢又做得啱呀
明知啲車會無啦啦消失 緊係整個野消閒
一陣整埋九巴&Dragon比大家玩

人地fake news佢就fake bus

地鐵又係咁 九巴城巴又係
更新完都係咁鳩屎 仲要一個幾星期就update一次
究竟係debug定add bug

望住個APP有架鬼車經過真係興

早排唔係好多人吹奏狗巴嘅咩

十年嚟甩班情況冇改過

其實會慣 我搭279x 粉嶺上
30 45 60 三架車 一睇就知假
唔可能下一車30分鐘

鬼巴士